［東方戰線］內幕消息，東方日報廣告愈嚟愈少

內幕消息

感謝各位手足抵制東方，終於成功一小步
雖然主要收入來源唔係廣告

1. 東方港聞cut版，財經版都要擺係港聞

2. 開始叫員工放大假，冇就放no pay leave

如想加入戰線，手足可以去抵制東方FB page：

相關post：[東方戰線] 過去一星期（1月12日-1月18日），東方日報共有70版全版／頭版廣告

[orange]記得訂閱蘋果日報，支持立場新聞[size=4]

全民戴口罩
全民VPN
支持黃色經濟圈

推

恭喜

樓主做東方？

你阿媽係男人？

唔知會唔會執粒呢

做返本業囉

賣口罩，一定係，不過啲罩有餡

繼續抵制

呢排連NB班狗都抽晒去拉細路 海關入口果邊就淨係掛住識check豬咀 東南亞以至歐家各國邊防就放晒所有資源去防支那人入境 呢排係佢地重操故業嘅黃金機會啊

加油

本報因應疫情嚴峻作出版面調動，由即日起E疊副刊及G疊男極圈暫時休刊。

東方主要收入來源係馬會？

男極圈都冇埋

方向報一早就要收皮，正人渣！

tui

竟然推得冧白粉報！？果然逐步來

負責fb個3個小編其實都叫正常人.....

G持底制呀

恥與為伍

廢老點打飛機

tvb戰線戰士發來賀電

支持方丈出文屌cut廣告嘅公司

條街都冇狗行必既

你攞住袋白粉同街行都冇嘢

support

呢份真係要推到執!

引君子睇

廢老讀者死一個少一個

年輕人唔會睇百份報

讀者量萎縮不回頭

fat fat la

有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

其實成個行業呢排廣告都少

轉行賣下梳打粉 魚蛋粉

東方出品，藍到發黑
廢老就會吃

唔怪得話CUT副刊同男極圈啦
原來因為無廣告

Push

毓民有冇糧出架

Push push

無左男極圈份野除左剷屎仲有乜用

我都係用嚟墊枱咋，紙媒逐漸沒落

唔做風月版撚有人賣廣告咩

講到東方只靠風月版搵食咁

成份野淨係得咸版叫會睇下
東方新聞，不了

仲有資源日日追擊上海人

仲有冇男極圈睇呀?

我收地到佢地CV

而且可以肯定係藍

疫情嚴重關佢咩事？

支持

咁咪做返老本行囉

推到東方仆街!

你睇埋嗰啲主播先

但佢真大把錢
又唔係靠份報紙搵錢

盡做

up

關唔關手足事，份報紙都係不嬲係老野同藍絲至睇

雖遠必誅

係㗎，開工利是$500。份報紙只係一個政治立場嘅工具

東方係靠財仔
而唔係靠報紙賺錢

唔洗內幕消息，蘋果差唔多冇廣告咁濟，所以你哋要課多啲金啊

支持黃圈！

課咗金啦，之前仲買咗本榮光歲月返東方睇

YA 大家要加油抵制支方日報

好

嘩，上呀

娜娜

鹹版，副刊都cut咗

喜訊

分分鐘係啲狗幫手拎埋上狗車交收

呢份騎呢報紙左右不是人神經錯亂，早執早著啦！

冇雞

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

P 牌推唔到
希望大家多D人LIKE東方戰線

買報紙 送鴉片
有冇得諗？

秒秒鐘賣過百份

東方戰線冇咩人知
推

我老豆都話東方薄左好多

道友唔敢出街 白粉生意差左好多

東方本業係撈粉

冇少到啦，東方網站有揭頁版，好易睇有冇少到廣告，基本上全部廢老產品。

依家長期落果d應該好難郁
果埋保健嘢，東瀛遊之類

正 東方都玩埋
不過其實除咗蘋果
全港報紙都係藍

仲有星島/頭條

廢老對住中國疫情受控 經濟起飛都一地精 仲打

無廣告 咁唯有賣白粉麵囉～

雖遠必誅！！！

無人知既戰線

繼續

Pish

可以賣返白粉

睇撚死

lm

希望變西方

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

頭號敵人我覺得係星島頭條多D

係01....
Google咩topic都見到01

賣胡椒粉

push

實......

welldone

最新消息：港聞美術開始cut人，已調兩個去東網

如紙媒唔掂，東方會全力發展東網（未確實）

睇嚟樓主要搵果第二份工了

佢個網好似都無乜人睇

廢老會down 東網app 睇，因為蘋果要錢，我見東方話下載量達190萬，有冇咁多人啊...

廢閪報
紅唔紅
私怨小學雞

沖！！！！

Ho ball

我有睇 要睇波

今次馬家仲唔仆街！？

返撲歸真既時刻要來臨了

樓主留低收下風冇壞

東方好多死忠睇佢份馬報

P

收佢皮！

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

紅色支那金呢

推 發現得好少人知有得抵制東方廣告商

戒丁吧

但仲有包機！哈哈

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推有用post

希望早日執

on .cc is watching you...

垃圾日報準備都比文匯做爛市搞死，依家勁撚多免費黨報。廢佬唔再買報紙

push
d疊數越嚟越薄
依家財經已經融入新聞
遲下應該體育馬經娛樂都係咁

唔知係咪關事，而家見7仔ok夜晚仲有唔少白粉報擺係度

摺咗佢啦！奶共百粉報！

同cctvb一樣
幾多人睇/買固然緊要
斷絕佢嘅廣告先係重點

炒人了

老友爆料
有d做咗幾十年高層都炒

應該係，銷量由賣百份馬經開始

親戚淺黃但為左馬經所以買東方
我都諗唔到可以點解決

有無人知老闆本身係咩人？數字人？

毅進仔最愛嘅海底撈？

邊個玩鳩東方

但係on99 app 啲廣告好多

始終賣過百份
身家厚過本電話簿

推推

推推推

全行都少緊啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

攬炒又下一城

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手